{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022116?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 지뜨펜션(여수낭만포차 도보1분내) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数が入る場合、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによっては入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 また、保護者を同伴しない未成年者は、いかなる場合にも入室できません。 入室と退室時間をよく守っていただき、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので自制しなければなりません。 バーベキュー施設は現在運休しています。 入室特典としてはスパやプールが利用でき、利用時間は入室から23:00までです。 IPTVとWiFiが提供され、お持ちのノートパソコンやスマートフォンで無線インターネットをご利用いただけます。 1部屋につき1台ずつ駐車でき、周辺の観光地としては浪漫屋台、麗水夜景、五洞島、海上ケーブルカー、麗水エキスポ、レールバイク、鎮南館、香日箱などがあります。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が入る場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が入る場合、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによっては入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は、いかなる場合にも入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間をよく守っていただき、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用できますか？",
            "answer": "入室特典としてはスパやプールが利用でき、利用時間は入室から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのようなインターネット接続が提供されますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、お持ちのノートパソコンやスマートフォンで無線インターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "1部屋につき1台ずつ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては浪漫屋台、麗水夜景、五洞島、海上ケーブルカー、麗水エキスポ、レールバイク、鎮南館、香日箱などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 496
    }
}